
---  
[source: エンジェル・ハート1stシーズン 178.男の信念 コメント一覧](https://web.mangahot.jp/works/comment.php?story_id=1395)  

1.信宏ひょっとして一瞬ロックオンされたの?（笑）    2018/12/15  


2.すでに暴走車が事故る未来を変えてねえ？    2020/01/28  


3.シンホン本当にカッコいいぞ！！  島津さんが心底から真っ直ぐに自分達の未来の可能性を信じたからこそ同じ思いを持つシンホン達と出会う事が出来たのだと思うな〜^ ^    2020/01/30  


4.夏目さんとの一件で、阿香は信宏の気持ちを少し理解してくれたのかと思いきや…　想いを受け入れるどころか全く分かっとらんね笑　信宏の想いって好きとか恋とかより更に深いから余計にムリかも…信宏耐えろ笑    2023/09/28  





